[An/iOS/PC] ChainChronicle[152]蘿莉降臨

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

人呢

係刑天啊

屌 圖就係咁出，但又唔係比人抽

放送情報

有蘿莉即上水

蘿莉企

i am the ppl

btw送咗五十石，等魔禁射落去

得番天仔係度

等月尾刷首抽

月尾出咩？

黑狗條頸咩樹

好似有咩1%？

比起條頸個身唔係應該更加要關注先咩

係..
我以為有情報講左會出邊隻做1%

呢個就係上面望去下面
同埋下面望番上上面既分別

大陸個邊好似解到月尾係清廉

standy

新post留名

無特效打得好辛苦

刑天

有冇人發覺刑天對我越黎越冷淡

又思覺失調

出炮姐

嗚呀 回歸cc先

我個引繼仲係咪度

引繼2年期限
你重課攞返AC好易姐

無錢

外父有

叫外父比錢買戒子

.根

佢有晚無lala講話佢同事隻結婚戒子有2卡

之後你同外父講就有隻2卡

蘿蔔說：要2卡，就有了2卡。

牙天開心仔

跳開心舞

返緊工既時候係日頭 做緊刑天既時候係夜晚

原來我個cc fd list入面有踏破第一既官方account

CC仲未執

黑狗

一抽出左黑狗是咪可以收手

燒

個課金送SSR突破咁cheap既, 月尾就要人用咗佢
但係今次新pool抽得過?

某人微博

暫定
魔禁活動為魔神戰
倍卡：炮姐，當麻，一方通行
獎品圖書館
追加忌神拳

新手?

係啊

唔太建議你抽

好想要炮姐 但係黑狗好似好勁

冇軍技冇天魔武

傳菲娜炸人是咪唯一出路

傳性女開光環無雙

茅牙
75左YUI都無

白痴妹？

但黑狗本身招技唔係都OK咩...

新世代傳技賣點

性女白痴妹都係得v1...
傳山脈/提子會唔會仲好D

月尾1%一定山脈

刑天巴隻天魔好屈

想問下迷你版係咪無用架啦

話晒都係新世代

中咗無正版嘅空色

年代記塔要用鑰匙先比玩真係弱撚智設計

墨水又係弱撚智

未見過遊戲係咁唔想人玩佢

不爽不要玩

對生活有任何不滿時請自殺

刑天唔好自殺啊
最多以後唔話你靚仔

收皮啦你

我有百幾二百條匙但唔夠打+冇時間玩

想問下, 啲3, 4星角未解角色任務係咪都可以賣走?
啲角色任務係咪會留返係度嫁
或者咁問,啲3, 4星角係咪已經無用,可以清走?

主要睇佢個絆有冇用 經up錢UP防狀態 狀態加攻 對種族 對地形 吸血 都可以留
留意返1,2部3, 4星角有石任但有D要解左醒覺同升到某LV先出個石任

剛加入新手，開始可以all in抽邊個場好？

認真講現在兩個池都唔算好首抽地方 如果唔急玩可以等29號出傳說池先抽
另外現在123酒場每個都有10+1免費抽,抽D ssr推主線已經足夠
如非特別不要抽酒場 大部分角色已經過時

幾時出魔禁

首先魔禁流出消息係魔神活動
第二下個月既活動剛剛好係魔神
第三近幾年屍屍都鐘意排魔神活動係聖誕前後俾毒撚玩

又要回塘了 ，點肝

明明性誕就應該玩黑岩

終於整到老虎機連動抽
1download APK
2 會員登錄無料那裡註冊，然後登錄，點進CC的活動就可以了
註冊的話就注意下暱稱6個英文字母，暗碼輸四個繁體中文就可以了

整左我成個鐘

渣GA(第一日搞完唔記得抽

thx刑天巴
仲諗住可以懶啲大手賣哂佢
唯有乖乖哋慢慢搞，已經開到200個位

無睇時間，蝕咗隻q版5星
今次復刻都係唔洗抽住？

唔洗

我都係唔記得抽

想問邊到仲可以收cc acc

想要米弓同無人gay

典解禾甘靚仔刀腰做珍毒

銀河の光が我も呼ぶ！

買戒子

唔買la

相體

性誕節 失身夜

心死了 有人心死了

30抽復刻各2

人冇心會死 咁冇頭呢

刑天有七巧玲瓏心 可以令暮雨變清醒

真!!龍虎王奧義!!
四神!真火!!八卦陣!!!!!!!!

神技・玲瓏黑破斬

但係刑天係男人黎

星期日睇得出呢到好多現充

收皮啦分身

本身都無人

性誕禮物買戒子

貓哭老鼠

扑性day 失身夜

刑天真係好鹹濕

yes

蘿蔔糕

想抽女船 秒射100發

刑天一向都鹹濕

法國有人抄禾地屍屍家蛆卡面

fgo?

e+個pool係咪抽到船長同女王就唔洗再抽？

係

秒回唔洗做

佢OT 緊架喇, 比佢抖下啦

sor

80抽先中得哂banner角

計埋保底

計埋啊

女王只有保底？

係，船長就突2

橙

其實宜家啲角要突幾多先夠做
考慮緊抽埋150個保底

其實平常關0突都夠用而且天魔年代塔係需要齊腳 多突係容錯率高D
唔建議抽埋150個保底
你留石抽下月傳勇更好 而且冇估錯新年應該都係雙池雙1%

唔紅點用呀

呢句真

我想射到刑天紅哂

仲唔訓？
你又係訓唔著？

佢ot 緊

想問下個傳授系統，點樣用？
好似安裝唔到

首先你張卡要係新世代 然後裝上可傳技的舊世代先可以

我都想同刑天帶同一條頸巾

感謝回答，我再試試

點解工程界要6天工作

但你有女朋友

對住4大長老好撚煩

風火水電

岩岩玩番無耐 想問下個運命流轉x渦係點玩法同組人 謝謝

今期所屬義勇軍
就要組隊義勇軍嘅人去打
唔係義勇軍嘅話隻人嘅能力會下降

由低打上去 一層拎一個藍火（拎一次）
第一次夠十個就會拎到一張天魔 （啲火隻隻天魔分開計）
之後廿個先拎到一隻天魔

謝謝

收工未ar

買戒子未

慢慢睇， 唔想咁快

訂酒席未

戒子都未睇訂咩酒席

打算擺幾多席

cc台手足請上黎同新人合照

你想去飲?

酒席要早d訂，好d嘅酒家同酒店閒閒地要排一年至年半

安全兔識野

我返去高登吹大雞一齊去飲平胸唯呢餐

咁啱之前同同事傾開先知原來酒席d期已經咁癲

應該有兩圍

屍屍網聚

刑天真係好靚仔

D S E

想問埋如果權用哂點先回到？打哂十次就無得打既 thx

刑天果餐呢

每日回一權 仲有道具回一權 多數活動先會派

刑天is god

god of OT

天魔權除左活動只有每日既大出擊中得到

十年都唔出一次 已經唔記得

男把鑽戒藏生殖器 趁女友口愛浪漫求婚

平胸唯

冇鎖鑰冇得玩

刑天啊

多謝送暖

豬到無乜感覺了

OTTO

差不多冬至

活像受罪但是又離不開

活在夢幻實在是蠻不該 我有我去愛情感的妄災

我大cc post幾時追過老貓同gbf

冇

推爆呢個加2000

好

加返娘家個數

回家

幾時上入天津牙 李魯眉

上修

10做壞規矩
90後人受

被世界遺棄

不可怕

隔離開到無限
cc要點過佢

冇得跟

你點做野

刑天不生性病母感悲痛

大嬸，菜可以無心，咁人無頭會點啊

OT

人無頭OT到唔識停

天天幾時放假

星期一放左

天天屌天天

夜了 鐘上擺臂繼續搖

1抽爆死
一定係今次打到十條羽毛嘅報應

為咗心愛嘅炮姐 留咗400石

誰又騎著那鹿車飛過

CC親生女無處不在

收工

做乜貼我出黎

你呃人

佢老婆係枱底幫佢含緊

你係點知

sing down 我注定一人
冇野食又冇氣氛

佢條撚樣有老婆

164322846

跪求ching 借隻絆聖王女嘅精靈島女主 打唔打到年代塔就睇哩鋪

我掛80一領

冇野 過左了

刑天要ot賺錢課金

我愛刑天 我愛刑天

天氣轉涼了

但都要返工

吾系甘牙

為生活 我可以忍

你快樂過生活
我拼命去生存

刑天真係好靚仔嫁

黎明呢

學友學友我地支持你
學友學友永遠支持你

逆徒

刑天真係靚仔到傻
上次d囡囡多到圍住佢幾條街
我係天橋先睇到刑天個樣炸

鵝頸橋

打小人

小雞

打

肉丁啊 多士啊

點解炮姐係戰呀

刑天日日都卜唔同囡囡 公平咩

呷醋定妒忌

我想屌佢

我要打破OT既幻想

連OT 既人生樂趣都要褫奪

好殘忍

噢 聖誕節托它歸家

我阿媽話幾貴架

聖誕樹d膠氣飄飄下

風色童話好好玩

好掛住刑天

食屎狗

點解你要搶走我刑天

褫奪你OT 權利

竟然有人鐘意OT

@刑天

黑色肌膚給他的意義

肉丁啊

多士啊

濃茶撞奶

唔好諗啦

屌你呀

OT啦

放緊假

翔仔

掛住STANDY 春GUR 扶他同LONG 清 4大食女獸

[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [kmr] 慶祝kmr封殺水賤種煙花大會

你呃人 冇翔春扶

18:00 冬之陣

一想起再累也是要做人我的思緒便繃緊

做咩呀

又一年

入群

最果ての剣士 リヴェラ
(声：水樹奈々／イラスト：toi8)
戦士
世界を旅しながら各地のトラブルを真正面から斬り捨てているリヴェラ。騒々しい、しかし信頼できる仲間たちと共に、今日も世界を駆け回る。

1月傳勇?

是

100抽希望突滿

80抽+200藍波

起身
個英雄
太陽喔

刑天 你唔記得轉AC?

邊個發明六天工作

757D

出黎啦我既好朋友 涼風清葉BB

我隻莉係邊啊 又花奶

天天覺得應該抽三奶定家JER

收4 點ar

同是天涯淪落人

一個屌牆出黎解釋下

仆街 而家先走得

同平時有咩分別

有 冇補水

復刻池多數係伏 我G持姐姐

MAX ATK 11500
MAX HP 11000
COST 20
CV：水樹奈々
ILLUST：toi8

必殺(一珠)(連擊)：
給予前方範圍內全體敵人兩次傷害，之後給予前方範圍內全體敵人小傷害並彈飛

超必殺(兩珠)：
給予廣範圍內的全體敵人大傷害並彈飛

覺醒一：
①持有兩顆法珠的情況下開始戰鬥
②對遠距離通常攻擊傷害降低並反射，此效果不能連續發動
③攻擊三回時，攻擊力、防禦力一定時間內上升，此效果時間隨著繼續攻擊時延長

覺醒二：
①自身含我方隊友發動必殺技時，我方必殺的Chain時間延長
②攻擊力、防禦力、移動速度、爆擊威力上升，在自陣一定時間的情況下，效果更加上升
③持有法珠時，攻擊力、防禦力、爆擊率上升，持有戰士法珠的情況下效果更加上升

PA：
場上我方全體隊友攻擊力、防禦力、爆擊率上升

絆：
持有一顆法珠的狀態下開始戰鬥，場上有法師隊友時，再追加一顆法師法珠

刑天
你講 你愛唔愛我
我識左你咁耐 你一次都冇講過

魔神打到完走先出過一次暴走, 人地(同一人)就半個鐘內send4次過黎, 是否正常?

見到魔禁合作 玩返
睇左巴哈 好似同之前唔同哂，
係咪留石抽月底就得？今次合作抽唔抽

正常

要強度抽傳勇池
而且可以的話盡快今年前推主線每個酒場有10+1免費抽 抽左先
因為1/1後會再送多一回 每個酒場都是

平安夜 升仙夜

平安夜 返工夜

人在異鄉蟬沒有和唱

咁合作呢池 係咪唔洗抽？

同埋 個復刻奶池 係咪有一隻夠？
中左莉亞 仲洗唔洗追

冇愛唔洗

其實每隻奶都有唔同用途
但我都唔建議抽因為%太少又冇保底
有一隻用住先 等出另一隻仲好

Ok, 問多樣野
其實係咪要 諗定 玩咩隊 再去抽人？
去抽返果d所屬既野？

其實慢慢玩落去就會齊
大部份活動都冇難度除左天魔同年代塔
你可以儲石等有適合又鐘意既1%先抽
除左歐洲人 最好抱用80抽抽1%保底
留id

琴日開始由零玩返，每個酒場都有10+1抽免費 好佛心

可以盡快推主線 因為1/1之後會重置可以抽多一次
留id

id :192963158 玩緊日文版

除咗鐵煙其他可以等出替補
但為咗一隻抽又on9 所以唔好撚抽 棄玩弓手算

最重要第3部抽曬先

現充

現充唯今晚又可以瘋狂中__

有2 round今晚

送完佢番歸再去中學fd屋企開party

禾留喺屋企home alone

抵死

啪完仲去淫亂PARTY

有愛就抽吧

第三部個主線 好似整得好有心機

最衰唔識睇

原來係你

有冇真毒係到

聖誕入黎叫下春

單身廿幾年都貓哭老鼠

MOLAMOLA

鐘聲響起返工的訊號

遞信可改變未來 問誰又能做到

收皮啦

食麥當勞聖誕大餐

4mk

有冇拎飲筒

飲大杯凍檸茶佢自動畀我

cc台 平安夜點名區：
1. 平澤Yuibb

Single hell
Single hell
Single all the way

平安夜晚餐

平安夜都要OT

叔叔叔

收工啦刑天

係巴士上

老婆要返工，得我一個戇鳩鳩喺屋企所以完走到

刑天可唔可以同我講聖誕快樂

聖誕快樂

我愛你啊刑天

OT 點解可以癲得咁暈巡

等抽姐姐

傳勇係咪 攞一隻就夠？
留石抽多d角 好過突上去？

突上通常用萬能突破卡 靠抽除去好歐或者重課長先可以

萬能卡係咪賣五星拎

賣5星有 打年代塔有 活動送有 今日大出擊也有 50珠換1張

就算萬能卡都試過送幾次

想玩今日活動關 果隊騎弓隊

斬死刑天

咁型 諗唔到理由唔抽

29號 200石 all in

想屌刑天 點算

屌你啊

可唔可以借隻野 比我解傷害個成就

159306938

要借大力尾刀定歌舞

大大力

用我掛果隻打樹人 今日耀日有

成功

Thx

恭喜

繼續打主線 掘石

酒場抽晒D免費10+1先 1/1會reset

第三部 有冇咩大陸果d酒場？

第三部分五個酒場

係咪唔駛出海

姐姐聽日出？

得60抽好驚

唔係聽日re咩

聽日上午十點re

D海 全部未推

我都未推
主線先去到第五章
棄左一排 估唔到新舊世代差距
大左咁多

同樣突滿 升滿 同職業
舊卡三千幾四千
新卡已經打破萬

快啲推 第一二部抽完啲卡賣咗拎戒同藍球

賣？我突哂😱😱😱

雖然舊世代咭同新世代咭有幾大差距
但手上新世代咭太少
頂唔到深淵同 打塔
而且舊卡都有D仲可以用既

BTW 剛過左個魔神戰 抽齊成set特角 仲有兩張3突
屌你老味丫 勁到突破天際
可惜唔係新世代

其實又唔駛賣舊世代卡
儲幣 抽20000池
其他唔敢講
每個月要買哂 抽券 同 3部酒場券
真係唔係難事

至於1-2部酒場 同 1-2部突券
真係唔會花戒去換

最主要係藍波 聽日抽曬應該又多十幾粒 正

苦逼無課玩家
唔齊腳 所以點都要留住
但係之前3星卡
我諗可以賣返出去

一部d五星可以賣？我全部突鬼哂

仲有十分鐘
就可以各大酒場免費10抽

排隊睇醫生

冇所謂 你手上冇咩卡用咪用住先

射波

堅

堅射波

十抽慧眼 二十抽姐姐 免費再中姐姐
留返50抽抽金獅

免費湖都中表情包 龍弓

抽哂
酒場免費10抽 中左好多野
第3部5星都中左幾隻
1-2部就更加唔駛講
機率UP到次次都一定有張5星

但係
屌你老母
抽新池即刻回到現實
30抽 毛都無條 全部掉哂落海

新池家姐應該0突都屌打任何1~3部普通酒場

酒場係用黎充數打限定關
新池家姐機率應該低到一個點
因為加左好多其他五星入去
150抽 有2張保底
但你老母 邊有石

BTW 想問下 睇片 見到有人打打下
召喚左隻家姐 / 新主出黎 頭頂有倒數
想問下點做到

過咗第3部第七章
係舊男女主加第3部紅毛 唔係家姐

菲娜嚟架 轉咗職

認錯人

即係過左3部7章就有多隻可以玩召喚?

點睇打雞塊

紅毛要食滿軍紀進化v2先可以天降
一月開愛麗捷天降

輸了

多謝呀天

last10抽出

All in新池 80抽 2突家姐已經滿足了

我想玩返CC
我想回歸了

最強隊伍要咩配置？

回歸啦，唔驚冇5星用個個酒場送10+1抽

Tart b 仲有無玩？
99呢？

得返刑天玩分身

咁慘⋯⋯⋯
因緣呢？

佢地仲有玩但係佢地係高登多

哦～～新女主勁唔勁？

黃珠劍士

hi

4!

三十抽得個吉

酒場有免費抽

抽晒
賣咭賣到手軟

呢個買既話抵唔抵？

睇你對姐姐嘅愛有幾深

好 凍啊師傅

個絆ok

差廿幾抽
又要罰打cc

渣

暫時3:1

原來仲有人玩cc

200石無姐姐...等打塔儲石

係咪4隻都有？定4抽1？

隻綠鬼勁到痴撚線 1%角嘅實力

新戒抽

米奇

好日唔抽戒角
一抽就倒戒落海
All in 2000戒
突爆新戒角

好凍啊

1500戒 未開圖鑑

我開頭抽果幾百戒 都係唔中
本來想縮 不過而家D戒易儲左
而且戒shop又未re
所以先決定繼續
抽到最後廿三十戒 都只係突3
賣左手上3星 剛好儲夠50戒
十抽入魂 滿突畢業
九領隊 終於夠打深淵 除左100lv外
輕鬆屌打

BTW 今次戒抽 機率好似唔錯
試過十抽中4隻5星
不過又要由頭再儲過戒

刑天
我想用戒指抽你出黎

臨新年失業

拎完泵甩士先走

冇 佢執笠

燈到執笠
有冇平野執

唔係動漫個間

一間係咪送1%角

紅卷

Feel到強運好強嘅氣

叔叔去邊倒數

係屋企

一齊倒數

睇住不能笑倒數

點名

公司倒數

公司即係有人陪

得我一個

你睇唔到

怕

係因為你目中無人

發現2隻現充

雙糧中介

威啦叻啦叻啦

又屈禾系現充

現唯美帝仔

番撚左香港一年有突喇

洗唔洗OT

未返工

仲有半個鐘

新年快樂

牙翔

中左白狐
廢唔廢

新年第一抽就中辣殺

180石個包係送咩？

我都係呢隻

強運

慘

海風 等上修

個黃色福袋係咪1%券

勁啊 傳授一珠亂咁開

海風好勁架 傳技一流

MOYU唔愛禾啦

180石換左12個藍波

又中千河族長
同上次一樣

無聖皇女換

無禍騎係咪要禍騎好

識揀一定禍騎

個包 係咩黎？睇唔明

紅卷+10個藍波+可有可無雜物(例如肥料)一堆

悶就唱歌 悶就大笑
沒事做最討厭

刑天沒事做最討厭
所以係咁ot

請問2部SSR交換卷換咩比教好？ 唔識2部邊隻勁

再見了 不開心
將悲哀化做煙

想去睇一次甲子園

我要看見理想願望實現
比心機小刑天

王菲的孤寂

要80保底先有姐姐...

買卡啦

叫你老婆幫你抽
等佢唔懷疑你D石係課番黎

射曬啲石最後先中金獅

睇落金獅可以用嚟破塔9-1？

我打極都唔贏...有咩突角可以用？

上次踏破送嗰隻婚紗 神角 超輕鬆就贏

我剩係砌到呢隊...
有咩人可以用？睇下我有無

多好玩的cc 早晚會放低

呢隊夠抽啦 平時剩係開騎天魔傳授 boss關開婚紗技 試下組金獅去打囉

30抽 得個吉

除左我
仲有冇人見過刑天

如真 如假

刑天打飛機j自己

125關難打到 兩刀斬死我家姐

咩年代

又不是80年代

雙金獅連自己打咩都唔知就贏咗

新手 岩岩玩番
呢隻50石抵唔抵換？
暫時得隻強運

冇愛唔洗換 推主線抽免費酒場用住先

好
原來有event送ssr劵

發現刑天開始唔理我

厭倦期

其實你都係刑天？

你快樂嗎

今天很快樂

典解

無金絲

湖人輸波

刑天 我屌

其實福袋得180石係抵買?
40石個D會唔會買

我冇買 我怕中重複

姐係福袋其實全部都唔洗買?

cc唔駛課

我只可以講我冇買

我愛刑天

也許

上天不給我的

無論我兩臂怎緊扣仍然走漏

也許我不會活多一歲 這脆弱的身軀

你接到

打到第二部開始有D唔夠打
仲用緊副都D 新手野
有冇巴打可以加下好友推主線同解傷害成就THANKS

164322846

掛緊一嶺

THANKS 加左
隊長係微笑

啱啱諗到，而家有友情幣關打，打完用嚟抽人就會有戒，再用戒打依賴就會有抽卡幣...

咁嘅話我真人爆肝用晒嚟380粒果咪可以咩80保底都中？？

暮雨

打到爆肝都未夠 2萬幣先十抽 有9戒都偷笑 要80抽要打267場總力 26700隻戒要打幾多場友情幣關 3800粒果都唔知夠唔夠

丫屌...
而家平均兩粒果先2萬幣...屙屎嗰陣諗嘅橋真係屎橋

棄左年幾，最近有心機玩番
有冇ching可以加個好友
171675547

145899082

加左
微笑隊長
第一次見100lv 角色

叔叔

老暮

辭職
同我一齊一個月後做廢中

過一排咪又要面對現實

打斷隻腳咬老綜，仲可以優先上公屋唔洗畀租

家蛆

熱播的歌忽爾靜了

80姐姐比比125關屌打 唔開針

姐姐生錯左係年代紀

其實 點解人地auto都打到
我隊野 應該都唔差
好多食到加成既傳勇角

想死
刑天可唔可以唱黑澤明比我聽

收皮啦八婆

屌你
信唔信我切你賓周做賓周龍裝

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

極危險

retarded

fuck you

誰也在暢讀死亡的筆記 不如來推推理

要求存似電玩遊戲 操練著戰機

無人認領

唱著胖虎之歌 眼淚有否沉沒

一人一份在香港地，年輕人不應再入行的行業。

回鍋玩家求add
108496037

另外想問下
1）而家可以同一隻角色出兩次？加心心會唔會快d
2) 睇開幾個wiki都死曬 有無好介紹
謝謝

1.可以，好似快咗

岩岩先加左人工
雞碎咁多

回鍋冇耐

依家係咪興成隊同一個職業？
成隊戰士係咪最易衝主線？
弓手同魔法師邊個職泛用多d

收皮啦
食女獸

你地2個都係

食到機都唔打！

玩緊風色童話
好撚好玩， 一齊 ?
server 6

無時間玩
得閒都玩cod 緊

有twitter ac嘅幫幫手投4號 輕減6果個

好久不見了⚠️

唔中鐵煙啊

想問下果d蒼光のインク有咩用

升義勇軍記
首先要抽中第3部五主角其中一隻或者勇氣池嘅角色先會有義勇軍記

幾襯

唔該 咁姐係有排都未有用住

就算男主女主3.0要空降都要蒼光のインク
呢兩隻免費
蒼光のインク有得刷好刷 長期缺少

今個月開第三部腎塔女主空降 快啲打到第七章等佢送一張 之後就要啪蒼光嚟進化做V2

V2副都男主 開曬兩個義勇軍記10Lv 再解完就有？
而家真係唔識玩🤣🤣
要求返carry

108 496 073

同埋想問
淺藍水 升男主好定肥娜好 好似唔夠養兩個🙈

肥娜

空降定加攻防先 堅唔夠水
過曬家姐傳都好似唔多

今次又無曬特效角
痴線 邊道變返果幾隻鐵煙野比佢

有齊 好彩上次免費十抽中嗰堆野仲係信箱未清

想問下而家呢個活動係咪就咁照打一般關卡已經有分數

消耗ap就有

隻明鏡好似幾勁咁，死左有得復活。得50石都想抽下

平時4星點都會留一隻
係呢隻無留
隻5就未中過

幾張臉掠過

未留座

像大娛樂家

如何可以不OT

我非你杯茶

大家都係打B型刻印?

30AP 腎1-4 4關快速 有戒回

我打副都 都是30ap有一戒

唔係打25 架咩 有肥有友幣有戒

懶

懶+1

懶 刷緊彩幣 已經18抽

M

又月尾又情人節 唔刷定80抽點得

你齊腳都刷唔出80抽 時間唔夠嫁 死心啦

盡量算 應該都有廿幾30抽

彩幣好貴
今次得一隻5星+1隻舊卡特效
一次30AP得400

30AP關係邊嫁？搵唔到...定係我未到
我刷緊外海鐵煙果d咋
又無得回AP...

3部九領上級
如果求彩呢關最快
有戒通常出兵慢d

舊特效得一隻?

盡情恥笑
無玩鐵煙隊 之後得一隻特效4星（另一隻唔知抽唔中 定無留）鐵煙姬 今次先中

試下先 thanks

唔洗怕醜 鐵公奶一出果陣根本唔勁

但乜力造球俾湖都隊先全城炒車

鐵公v1 好多時淚pool 都翻兜過
我以為已經人手一隻

HI 暮雨

跟進返先
我都有玩湖都 最近拎果隻 係女王同傳說義勇弓
之後就新世代踏破
做咩會炒左車-
湖都隊其實幾好用

鐵煙 連新世代果隻都無抽
雖然卡面靚 但諗起無用

Auto過唔到九領 有盾 諗緊點改

點會咁砌 玩放置唔洗騎戰嫁 一家係全弓法
最worst cast 都係用 新世代傳弓天 入關順手開技 求其焦焦焦就死晒

湖隊弓隊 最好係質隻鐵公v2落去
大力好春多

你係指傳弓定係三傻隻弓

卜月請問一下個酒場點先開

不停打主線就會開哂

呢隻

轉左陣
好輕鬆 原來賢塔30AP得55Lv
多謝指導

禾好似平時脷身掂上顎 但脷尖掂下排門牙

拱橋呀？

如果禾早十年知

鬼片入面啲怨魂

系牙
一係特登向後縮

怨魂驚怨魂

我只係怨魂打手, 唔係怨魂喎

請問有無人知點樣入隱藏關？

↑↑↓↓←→←→BA

玩咁耐CC都唔知CC有隱藏關

佢話有Secret scenario喎...

咪出特定角多粒石個sp story

佢最底咪話唔關擁有嘅角色事囉

我全部關金色Complete之後就見到個secret scenario, 送張餅卡

30抽1E1F1C 屌 我想要A咋

直至不找我喇

OTTO怨你一世

你 老凍唔 OTTO

佢貪新厭舊

著短袖既冬天

春天喇

叫春

春

佢食緊女

是但啦 算數啦

唔煩你啦 無人錫我啦

你還有OTTO 呀

新出 賢者5星
值唔值得擁有?

得到也是無謂

唉...而家賢者缺乏強力前場角色
打天魔 以難打到8關以上

相反 旅人 經過魔禁 九領經過戒角強化後
輕鬆屌打去到最後中級 (上級都係無能力過 )
所以先想追呢隻新賢者5星
但又驚唔好用

BTW 有少少後悔無追金獅

佢唔理我好耐

C子咁大波唔係唔抽啊

C子最廢

舊年all in偽皇女抽到想喊 係咁C子 抽曬補底都無雙子

雙子

1001

魔神活動
獎品

特效

如果天空要下雨
留我愛人在赤柱

對魔神睇錯咗做對魔忍

我想對刑天

認真問 刑天
隻對魔神算唔算勁
想抽番黎

唔知 等實測數據先

收皮啦柒頭

刑天啊 ..........

收到wind

OT加人工

刑天BB

刑天咁快覆我 好開心
好懷念啊

刑天BB
喜歡我 別遮臉啦

餓

食

我平時做CD-ROM, 今次真係忍唔住出聲讚好,
CC POST D人真係令我唔敢同人講有玩CC.
已經靜過鬼仲要痴左線咁郁下鬧人.做咩啫..難得有新人, 搞到好以中學生玩小圈子玩杯葛, 幾多歲? 仲細? 心智可以唔成熟成咁? 連咁樣都唔可以控制自己, 點樣面對社會既殘酷? 社會既殘酷現實比起呢D所謂抽唔抽到好角..係現實同殘酷1000倍, 咁都忍唔到, 你不如死左佢認真..我驚你人愈大愈承受唔到社會既壓力.

玩手機GAME 駛唔駛咁認真? .試下現實社會敢唔敢咁惡丫?
網上用假身份無需要負責任無需要有道德規犯郁下問候人,
一D教養都無, 呢D人現實社會可以有幾成功..

可以即管起我底, 我做人同網上係一樣, 見到唔合理就會出聲, 行得正企得正, 連登確係內向廢青集中地...

唔好埋怨冇新手 而係有新手及舊玩家回歸都唔會上黎 日日唔係話龜頭外掛就話FFN朋友果句WHATSAPP 無拎聊小圈子亦唔好笑 BTW,果幾個刻意IGNORE/BLOCK我 冇人可以dominate呢度 高登唔屬於任何個別會員 我鍾意幾時上黎都得 理鬼呢D小學雞行為 同埋最on9就係冇玩CC果幾個 又留係度話係吹水 間唔中叫人快棄CC 就好似鬼片入面鬼屋D怨魂咁 死都要拉人陪埋佢咁

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

實測成點

普通唔算太強 冇1%程度 有愛可以抽一隻

就算刑天冇1% 我都會抽到突爆

菜可以無心 咁人呢

菜可以唔OT
咁刑天呢

刑天可以無頭

就1001
唔出聲喇

咁小雞呢

刑字不出頭

隻對魔神用咩武器
鍊成個把忌神乃魂爪?

系牙

刑天可以1001解答我